區議員快啲安排擺街站幫老人家上網登記攞口罩

未有得登記都大肆宣傳咗街站時間先
唔好俾位民賤聯入呀！

就算六月疫情已完，啲廢老有得攞一定攞盡
唔好又俾民賤聯借啲咦攞credit同收集個人資料

推

push

推推推推

Push

係，要快過民賤聯
推廣自己既好機會

洗你提

一定亂到9彩
應該好多老人唔識

呢啲拎印象分嘅嘢要做

如果我沒有自己的本地流動電話號碼，該怎麼辦？

電話號碼供收取相關訊息之用（包括登記結果及派遞通知），請務必輸入一個可以收取短訊的本地流動電話號碼。

如果你沒有自己的本地流動電話號碼，你可以輸入同一份登記上主要登記人的電話號碼，由他們為你收取短訊，再通知你相關內容。主要登記人必須有自己的本地流動電話號碼。

一定勁多老人唔識搞sms，派口罩屋企又冇人又隨時一堆人連手機都冇，又唔知d屋企人有冇幫佢地登

1

唔登記口罩，係對政府嘅不信任投票